致龍珠小站位admin

多謝你提我收睇 我會較定鬧鐘起身睇架啦

原來都幾多人係到

咩事

唔係佢提我 我又柒多喎架啦

痴線

大家多d上龍珠小站

我細細個就聽過呢個名

依家都應該冇人上架啦

屌你老母

上佢fb gp算啦

以前成日死ser 究竟係咪咁多人上
另外個網我諗要重新design過
細路都接受到,大個真係麻麻地

我都少左上
利申:留言板就係度

聽講整緊